自然老死冇病死咁病苦？想將來有病醫唔到可以安樂死

自然老死姐係器官慢慢衰竭到運作唔到？

想將來有病醫唔到可以安樂死，人生點規劃？假設我單身冇親人只得朋友，唔郁得，應該唔會有人送我去外國安樂死。

自然老死冇病死咁病苦？
係
唔係

自然老死冇病死咁痛苦？

推